
                      Maravillosa película. Varios mensajes importantes como: no juzgar, cuidar a la familia, respetar los principios, no ponerse en situaciones complicadas, mantener cerca a los amigos. Una película increíble realmente.
        
            